Электрическая цепь состоит из двух одинаковых диодов ($D_1$ и $D_2$), трёх одинаковых нелинейных
элементов ($H_1$, $H_2$ и $H_3$) и батарейки, поддерживающей постоянное напряжение
$U_{AB} = 5{,}0\unit{В}$. Идеализированная вольтамперная характеристика диода приведена на рисунке. Сила
тока, протекающего через нелинейный элемент, может быть определена по формуле: $I = kU^2$, где $U$~---
напряжение на элементе, $k = 0{,}1\unit{A/B}^2$~--- постоянный коэффициент. Определите:
\begin{enumcyr}
    \item напряжения $U_H$ на нелинейных элементах;
    \item силы токов, протекающих через диоды.
\end{enumcyr}
\answer{$3\unit{В}$ на центральном, $4\unit{В}$ на остальных, $2{,}5\unit{А}$}